hk gov now deliberately spreading Chinese Pneumonia

Although hk is very geographically close to China, the hk gov is still very lenient to those visitors from Wuhan who have taken the high speed railway. Worse still, the gov even allows more vehicles to use the hk-zhuhai-Macau bridge for free which may intensify the spread of such infectious disease. As a gov of a international city, the hk gov does not help the globe to fight against infectious diseases. Instead, the regime has decided to be everyone's enemy for spreading such diseases to every corners of the world. What should we do then?

for my case :
I would go to the police station if i have WUHAN WARS